接受到條女唔係處既巴打 接唔接受到二手飛機杯

接受到條女唔係處既巴打 接唔接受到二手飛機杯

咁你接唔接受到奶你老豆d精？反正你都係喺你老母個充滿你老豆d精嘅西出嚟

on lim7 9

Good logic

駁唔到

On9
條女人黎架
有冇拍過拖呀

啱聽呀
所以仲污糟過飛機杯

呢樣就應該冇人接受到
同埋呢樣冇得揀
女人同飛機杯就有得揀啦

樓主係二手飛機杯到出黎
香港女人真係慘，唔可以有性

二手飛機杯你接唔接受到
你接受到 我佩服你
同我都同意女人可以有性

飛機杯可以無限倒火酒消毒洗既
如果你接受唔到二手飛機杯 你咪自己諗到自己個logic 有幾Goodest囉

同食豬肉既人屌食狗肉殘忍一樣on9

要愛唔要性咪解決左

女神級n手，中上級 幾手，順眼 二手，g扒 一手
你點揀

照咁睇不如奶自已會直接d
反正自已都係由老豆d精分出黎
自已=老豆d精

掉返轉睇女人接唔接受到一碌周團插過既鳩插自已

都冇問題

真係得咩

你冇market 就係咁撚揀姐

喜歡你既思路

一定係豬扒一手
個樣好有撚用咩，對得耐咪又係咁
一手唔同，屌都屌得舒服啲

咁條女係咪你俾錢買吖？
定係你會同個飛機杯拍拖啊？
兩樣嘢都冇得比較，好心你就唔好拎出嚟獻世啦

樓主當自己條女係飛機杯係雞係公廁
你識條鐵咩

條女唔係處我ok 但二手杯就真係唔得

你條女唔係處就真係公廁啦

goodest logic

點會冇

有時真係抵你班毒撚一世青頭

咁都睇到係毒撚係青頭係威既

連Catgirl都二手 香港仲有咩女係一手

溝女為屌閪 不如去叫雞

處女西

引用logic 溝條女番唔係處 同叫雞有咩分別

On9

服務同被服務

其實你依一世都唔會有女，邊洗咁多顧慮

食緊處女唔過又同你識 你冇得食唔好以為人地冇

反駁都反得好啲啦
論據又冇 淨係人身攻擊樓主

中文打正少少先

嬲到字都打唔到

唔接受到
即飛

你講乜春呀

食緊處女就唔會係連登同班毒撚圍爐啦

關咩事

除左泄慾，仲有咩用

咁擺埋一齊講仲破咩處姐買飛機杯插算吧啦

咁d女又接唔接受到二手自慰棒？點解一定係女先係飛機杯男唔可以係假9

弱智毒男又物化女性

左膠

你咁撚大愛 咁我送個二手飛機杯比你 你係唔係即時抽插先

係自己定義 我都冇問

我同意呀 你可以開個post 討論

貼$100 ok?

明明成個yes no question
又冇話西等於飛機杯
個個起曬鋼
係唔係連登太多毒撚幫人埋單
個個即時大愛撚 女權撚 道德撚上身

梗係豬扒一手啦！連登仔有處大過天！！

絲打接唔接受到二手假撚？

樓主有女？？？唔係得二手飛機杯咋咩

樓豬用二手飛機杯用到懵左 字都唔識打

咁又點呀父權撚

父咩權姐
人既直接感受
唔通我唔鐘意食一樣野 又叫浪費食物撚
我買個一手飛機杯 屌完比你 你屌唔屌呀又

有女屌 有得推車 洗撚用杯咩

出去開個 post 問啦 呢再撚有人答你咩